俄羅斯有邊個足球員靚仔??

arshavin

覺唔覺有d似周永恆?

美斯

下面段字講乜